踢街坊係自然反應呀，聽到未

唔需要再留情，我地點樣麻包袋點樣照顧狗仔狗女都係自然反應

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以前流行一句說話

南高登 北天涯

天涯討論區算是在極權之下

稍為有開放思想的中國討論區

其中有網民說

【呵呵，谁敢说现在的香港不会成为秦朝的大泽乡？】

反秦起義就是大澤鄉 陳勝吳廣起義

－－－－－

網民Ａ

工作一辈子，都买不起房子，看不到想希望，你觉得，要咋整？

網民Ｂ

从娃娃抓起，爱国？无私奉献？抬高房价？年轻人生存都成了问题，还教育什么？

網民Ｃ

社会制度不同，就像水和火一样不可调和。除非水变火，火变水。

網民Ｄ

说好了是50年不变，为什么20多年就想变、就想改、就像当家做主，这也太急了。

網民Ｅ

你要爬在地上，什么 ，还想站着，你的思想觉悟呢，你的家国情怀呢

網民Ｆ

非慕洋犬们为什么会在瑞士银行有7.8万亿，这也是匪夷所思的事情

網民Ｇ

现在网络这么发达，监控头这么多，为什么电视报道、现场直播等视频都没有？到底是怎样的暴徒，能否像报道法国黄背心一样报道

－－－－－

不能盡錄 香港人要加油

牆內很多人也默默支持香港示威者

push

無恥到核爆

錫之前記得話電光火石之間冇時間做判斷

哇自然反應？見住一個人跪喺度自然反應竟然係去踢佢
同你見到曱甴打死佢有咩分別

普通市民自然反應黑警，一早比狗拉左啦

開學日大家醒水

佢個一剎那嘅動作就係判斷
自然反應往往可以展示到一個人深層次嘅嘢

所以成個警隊都當人民係敵人
冇諗過佢地係咩立場係咪黑衫etc

呢個可以打去phone in
數撚屋企班狗嘅衰嘢出嚟話自然反應係對付市民

兜頭劈落去都係自然反應 sorry sir
利申: 講緊劈西瓜

聽日又要D呀SIR補鑊